再申一次 : 左膠道德撚 從來唔係同路人

以武制暴呀！
左膠14年禍害至極
依家又想吹風割呀？
我代支共5毛狗隻多謝你班割手足既冚家富貴

有人扮左膠 喺度不停帶風分化捉鬼割席
請大家見到一律不推文回覆+block

搞清楚個遊戲點玩
有利我方既推
不利我方既冷處理
唔好再俾鬼帶風向

敵人怕既 姐係代表我地做啱左
勇武加油

連登藍屍 account
罪名:支持警察打白衣及沬黑 黑衣人亂打人
請BLOCK

我以為
#199727

明智光秀
#324714

何尚生
#743

ICACBC
#228589

E.Lamela
#34572

Shocking
#22047

係咁屌手足班左膠
快撚d死

咪俾班人帶風向呀

再有阻膠，一律當藍屍處理

連登係左膠基地,呢到講真係晒gas一陣又成班傻閪仆街咁仆話你分化熱狗同鬼

推

同意，只要對手先郁手，你打到佢斷手斷腳都得

所以煩請獅鳥前，各位和理非用你手上最強的武器手機拍低對家先動手的證據分分鐘送到外國傳媒到各個都話佢抵死。

和理非其實簡簡單單都可以立大功

兄弟爬山，各顯神通
不割啊

推

藍絲=撐警=撐721=撐黑社會=黑社會fans
根本為民除害 幫香港放毒血

打撚死廢老都唔割

仲有

生氣了
#214644

左膠早已經忘記十721事件，克警點毒打示威者，屌佢老母閪

下次私了埋d左膠

拎d左膠去填海就最o岩

姑息養奸
何止唔係同路人，根本係敵人

好似咁屈手肘

收皮分化撚，唔撚記得日本社運係點失敗？

分你老母化西
邊個帶風向割手足先

謝謝你 有冇圖 不想9block

扮理性帶風向

左膠=共諜。

不指責，只檢討。

你都戇撚鳩，你點撚知嗰啲係咪自己人？

出到黎遇到左膠直頭當藍絲咁黎打添呀！

阻膠阻膠住晒

果d 臥底黎

左膠係扮自己人既敵人, 敵人呀

我意思係，有啲和理非叫手足唔好打死人係正常。帶風向話要割手足嗰啲唔係自己人。我自己都係勇武，但我都好清楚唔可以依家打死人住，咁樣對我地個形勢好不利。但係打到啲鄉黑同黑犬頭破血流就少不免。

真係唔撚明做乜鳩
說好的和勇合一呢 說好的文宣backup呢?